你真係以為教女仔打fifa可以溝到女？

咁你就錯喇

樓主呢句係同自己講？

人哋想你教識佢之後番去陪男朋友玩炸

究竟有咩人會咁以為

我條女係我一路教佢fifa一路抽水抽返嚟

你下一個留言就係咁

係